#如何利用人作为信息来源

尊重每一个人对自己的时间和平衡。问某人一个问题完成远不止接收答案。人了解你,享受你的存在和听力的特定问题。你了解这个人以同样的方式,你可以学习你寻求的答案。这通常是更重要的比你的问题。

然而,这削弱了更多的价值。毕竟,你是使用一个人最宝贵的商品有:时间。沟通的好处必须权衡成本。此外,特定的成本和收益也因人而异。我坚信,100人的一位高管应该花五分钟一个月跟每个人在她的组织,这将是大约5%的时间。但十分钟可能太多,五分钟太多如果他们有一千名员工。你花的时间与每个人交谈在你的组织取决于他们的角色(超过他们的立场)。你应该跟你的老板比你的老板的老板,但是你应该和你老板的老板。可能会不舒服,但我相信你有义务对所有你的上司谈谈,每个月,无论它是什么。

基本规则是,每个人都受益于和你聊天一点,他们跟你越多,越有利于他们获得。为他们这是你的工作效益,并得到与他们交流的好处,利益平衡与所花费的时间。

尊重自己的时间是很重要的。如果与某人,即使这将花费他们的时间,将会节省你大量的时间,那么你应该这么做,除非你认为自己的时间比你的更宝贵,部落,这个因素。

一个奇怪的例子是暑期实习生。暑期实习生在一个高度技术职务不能预期完成太多;它们可以将纠缠的每个人都有。为什么这是容忍吗?因为纠缠接收实习生的重要的事情。他们有机会炫耀。他们有机会听到一些新的想法,也许,他们有机会从不同的角度看问题。他们也可能试图招募实习生,但即使不是这样有很多收获。

你应该问的人一点他们的智慧和判断当你真的相信他们有话要说。这奉承他们,你就会学习,教他们一些东西。一个好的程序员通常不需要销售副总裁的建议,但如果你做了,你一定要问。我曾经问过偷听一些销售电话更好地理解我们的销售人员的工作。这花不超过30分钟但我认为小努力销售人员留下了深刻的印象。

下一篇 [如何明智的阅读文档](05-How to Document Wisely.md)